習近平上午首度抵達武漢考察

大陸官媒央視報導，今日上午，中共中央總書記習近平乘飛機抵達湖北省武漢市，考察湖北和武漢新冠肺炎疫情防控工作。

據報導，習近平將看望慰問奮戰在一線的廣大醫務工作者、解放軍指戰員、社區工作者、公安幹警、基層幹部、下沉幹部、志願者和患者群眾、社區居民。

香港明報6日曾引述消息人士表示，習近平將於近期考察湖北武漢。預計行程包含最先收治患者的金銀潭醫院，武漢版「小湯山」的火神山醫院、雷神山醫院。習近平也將走入社區慰問當地居民。

當時的報導指出，中國科學院武漢病毒研究所以及百步亭社區也是計畫行程，但為防止意外情況發生，官方將選擇安排例如警察社區或公務員社區。

習近平在1月28日會見世界衛生組織秘書長譚德塞強調，他一直在親自指揮與佈署疫情防控工作。他曾在2月10日與3月2日分別在北京的社區和科研機構考察。

假的 全部都是假的

係香港警甴刑事恐嚇市民呀！700萬人得個20萬人睇過?

每個人唔該同我用真身ac share出去
電視新聞唔播我哋就要20萬個shareing
Share到全世界不論黃藍都見到

留名等睇習習受感染...
然後安葬烈士墓園

習總快d 叫埋隻非洲譚狗陪佢去武漢巡察啦

原來殺撚晒d人就係比條雜總去做show

親自指揮 親自考察

甴近平

有冇片?

佢蒲頭即係無事無吹水了

deepfake緊

佢都信左個新增確診數字
今次玩死自己

連自己都呃埋

搭飛機經過？

無相得文字佢話佢救哂全武漢啲人都得啦

push

幾時親自試毒

習 總 死 全 家